[休閒遊戲台]Warhammer/PUBG

遊戲宗旨以娛樂為主，非專業及技術型新手Streamer，開台時間不定，但一般在夜晚

近期內會玩的遊戲只有Warhammer及PUBG

歡迎入黎傾下計~